一人一個高質素的mtr站廁所

琴日搭搭下火車去到馬場站，諗起應該冇乜蝗入去睇馬，即刻問職員借廁所，乾淨到

仲有何文田站個廁所又係好乾淨，一d臭味都冇

MK

樂富

深水埗（對比鴨寮街黎講）

烏溪沙

真心同意
去得果度都係居民，要去都返屋企去
同埋本身果個位唔係好就腳，唔會特登行過去

機場

羅湖

香港大學。

呢個同意

其實港島新線個啲都OK，但好似香港大學個個係靚啲啲。

牛頭角岩岩起好果時好香好乾淨
而家好撚臭

馬鐵線
離大圍愈遠愈乾淨

香港站
Check in 嗰層

錦上路

旺角

車公廟應該乾淨，個站唔多人出入

金鐘，應該冇好得過佢

宜家好多人用

好多翻新緊

少人都唔代表乾淨，好睇清潔嗰個做成點

青衣，又大又乾淨

香港站一定係最低質